突發 （20年在大昌銷售寶礦力團隊成員）決定開聲

大塚香港是不管銷售的，香港所有銷售運輸都是慎昌負責。你地飲緊既寶礦力，就以330為例，大塚給大昌的成本是$1.5 。不過其實生產的公司也是大塚和大昌合資的公司。慎昌除了寶礦力最好賣的是樂家杏仁糖。

最重要係，呢間仆街公司是年尾花紅制，你報名同唔報名，HR是有記錄的，最後參加遊行是有分加，一定會影響花紅。現任主席是之前在華潤請番來，正宗乃共狗。